hkexpress summer internship

有冇巴絲收到offer呀